[萬聖節] 「無面男」小女孩今年繼續扮鬼扮馬 化身「死神流克」

又幾霸氣喎

呢兩母女都咁過癮真係抵紅

原來已經過咗一年

我覺得無面人得意啲